為錢讀nursing

為錢讀nursing死全家
好心對病人冇愛心就咪讀啦
我中學班MK妹考得果十幾二十分讀nursing
對人又冇禮貌, 成日爆粗

利申:dse 30分, 6901, 唔爆粗

打份工啫，你估要為人民服務咩

30分入6901出黎會比15分讀nursing HD既笑

公立醫院d病人比個少少錢當自己大爺又好難有愛心喎 特別d阿伯

你咁樣只係會俾人恰